﻿##事件

  - 当给事件附加数据时，传入一个哈希而不是原始值，这可以让后面的贡献者加入更多数据到事件数据里而不用找出并更新那个事件的事件处理器

    ```js
    // bad
    $(this).trigger('listingUpdated', listing.id);

    ...

    $(this).on('listingUpdated', function(e, listingId) {
      // do something with listingId
    });
    ```

    更好:

    ```js
    // good
    $(this).trigger('listingUpdated', { listingId : listing.id });

    ...

    $(this).on('listingUpdated', function(e, data) {
      // do something with data.listingId
    });
    ```